各位文宣兄弟，麻煩大家subscribe一下HKG, 幫港, 港人講地

唔好負皮我住！！
希望大家跳出同溫層，睇清楚人地既proposition，打文宣戰搶攻淺藍市場。
唔係要打家泥漿摔角，而係有目地咁還原真相，消除對家廣傳既假新聞同content farm既影響。

知己知彼呀各位！唔係話要拖低自己智慧，而係要理解咩類型既pitch先入到屋！

[正視聽] 乜你地真係覺得今日記者會，真係警察輸左咩？唔好咁天真啦。

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

日日有睇幫港同港人講地
雖然真係好多弱智

弱智都要咬緊牙關睇呀，當係做Research啦